有冇巴打想踢波

7 人場 學界水平可入 咩位都可以 18 至25 歲 葵青九龍區 打地下聯賽 實力一般肯認真踢就可以 之後會keep 住打

想踢TG 我

27歲得唔得

踢咩位

邊位 - 閘/翼都得
不過7人多數唔打翼, 所以都係閘啦

tg me

清個TH流既

清個TG 流既